痴線佬集中營 - RTX 2060/70/80/80ti RMA區（26）

之前唔係有個巴打 買m11f 用風冷

m11e衰在唔加個殼

M10F用風冷都見過

如果係d15無咩問題既

個外型仲差過M10F 真係買唔落手

點解唔改postnr做titan rtx

都無人買 邊個話買?

膠爸果頭先講完想wc

算啦佢 佢一日未落單一日都唔可以當真

無差在無左個甲

買左七彩虹2080ti advanced oc 8999人民幣

個甲真係好重要
卸左甲真係唔值...除非係專業OC人士

港行都無咁貴

我⋯唔大得架喎

我買兩張Titan RTX

你sponsor 我兩個Titan Block?

聽朝起身就見膠爸買左

你買 我收你兩卡又點話

其實成件事好煩

我買四皮小事

但 nvidia 要搵集運，仲要限買一張

跟住仲要張羅water Block

再搵人上水，換火牛

我唔介意買，但我怕煩

對淘寶有種信仰。而且吴知香港邊到有得買

其實呢個價錢夠買新蛋鵰

點解買凄慘虹咁睇唔開？

咩呀
食完lunch去柯屎
坐坐下就鳩痕買啦佢

對我地黎講 錢真係事少 係怕麻煩

冇錢
但有錢想換相機野先

缺時間真係無得搞

七彩虹d ssd 廢。但顯卡真心吴差。你可以留意下vulcan系列。 我無錢 所以都系advance oc 算數

我都係咁話

你哋要幫手

俾d 可靠集運我

諗吓點可以買到兩張

搵下邊度有水冷block

我先有得衝動架嘛

顯卡

仲係咁吳

呢個我真係唔熟 我新蛋同美森都係直運....
各位痴線佬要一齊集氣

comgateway, 痴線佬既價錢

顯示咭，唔差，係

我都想同你討論

你咁打字法，屌老母大軍好快到，我擋唔住

計返港幣都成萬
係唔差
但無保
Rma

唯一吴好系超頻個陣 power最高110。 其他顯卡應該至少130。例如evga。 話說我七彩虹都系用緊evga 個precision 黎超。 七彩虹官方個個太簡陋了。 only拎來調整燈的顏色

呢句發巴講咋

過關就RMA

過多一個月先會有水冷block啦

唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔

呢句膠爸講
我買四皮小事

港行未有7彩虹買
想知點係淘寶買完rma

搭車去深圳...寄SF囉...我印象中係咁

我三張都三皮幾啦
講少左放左果張xc
真係小事黎

。。。

係香港寄返去要抽稅，10%=970？

咁遲吓先諗

唔通買返嚟上G12+x42咩

Sli 風冷實死

自己帶過關啦

買一張用住先囉

好麻煩

水貨
公安沒收你

師兄…………我建議你係連登最好打返香港字

無計 大陸行係咁做

佢連個錯字都打錯

你開過盒 有明顯用過

話說我張xc都平過佢淒慘虹 諗唔到咩原因要買佢

一睇就知佢有支那信仰

成句行文係買四皮，但上個post 講過有16000回籠

24000買電腦嘢好貴咩

淘寶好似除左mon有部份平過香港，其他都貴過香港

係呀

Net cash outflow 唔太大

advanced oc 8999rmb。vulcan好似12500rmb。 退貨的話 香港無七彩虹代理。 唯有自己寄翻中國的廠。 最好系七彩虹支持個人送保。吴需要經淘宝店。我當初買七彩虹系因為七彩虹保修出名好。而且保修3年（不過吴知其他顯卡幾多年）。rtx系列花屏好嚴重。保修好重要。如果大陸買技嘉個d。保修會麻煩d。 不過我都系拎黎運算神經網絡，吴打機。應該機會率細d。 話說run 3dmark 個陣 張顯卡會有滋滋聲 系米顯卡通病？我查過好似大部分頂級顯卡都有呢個問題

newegg/amazon幾時先開始Christmas sale?好想入隻c14 32gb ram

仲衰過2080ti sli 一大截

好平 我慣左3年一次大升級 唯有今年得返最後10日衝埋要衝既野

成皮野1張仲要出名熱到九彩, 保養又麻鳩煩, 淘佬都有水貨賣, 真係諗唔明點解要買佢

唔 係！！

巴打你係支那人定係小學雞？ 認左佢啦 又吳又保修又系

佢無得救架喇

提左佢都係咁打字

PCB layout咁似

可能係另類痴線佬

我長年研究大陸網購既電腦零件 有時睇好多分析既文章 自己去問人 語法難免被影響 我覺得我都係想provided多d資料你你地參考 如果睇唔慣我d字 我盡量改翻 容許我道歉

又幾有禮貌，難得

想問下
gpu block d導熱貼你地係剪一粒粒痴
定係一行一行咁痴？

長年研究大陸網購既電腦零件
巴打係新移民？正常香港人唔會好似你咁打字 ……
我間唔中都會睇大陸啲評測，不過你係lihkg 最好用返啲香港繁體字

我之前夠成日玩蝗國online game成10年，長期同蝗國人接觸又唔見我咁

以我研究

凄慘虹應該係全世界gpu 品牌中最下位之一

8999人仔真係好難買得落手

6999都仲有得諗

之前giga 9xxx港紙有

Aorus 先一萬鬆d

有啲大陸game 好玩到可以玩10年

賽爾號

其實係cs1.6某個server姐，玩左幾年囉，不過而家冇玩，係時不時吹下水

okok無問題。話說保修個d常用既term 廣東話應該點講 請教下。 真係無點了解過 。無咩零件係香港買的。

大陸顯示卡應該係HOF 系列最好>zotac amp >其他

太無保障

唔敢亂嚟

咁HOF 算係係外國都岀左名好好超
GALAX RTX 2080 Ti HOF Limited Edition

boost clock 1815MHz

係咁推悽慘紅做咩鳩？溫度又無, fps比較又無, 買得成皮野張display都唔會買悽慘紅啦

七彩虹真係得大陸同部分台仔先會推

evga 平靚正

我喺支那forum同淘寶啲人都分唔到我係香港人，喺呢度我又唔覺得自己會用錯字

保養

順豐個app真係好撚廢，次次撳完改地址順豐班人都唔理

本身想改智能櫃拎，佢唔轉既話可能星期日先拎到 今晚要ot,聽日又有野做

死返上知乎啦屌你老母

今次官網無limit 1張喎好似

係咩？

嘩嘩嘩

靚？

有可能用得返

高質網友 唔洗理班細路
之前occomputrr有入七彩虹 後黎cut左好可惜
世界第一大廠連登細路邊識

世界第一大廠
唔怪得小米都贏apple

目標啫

七彩虹全pos cap嗰陣Asus仲用緊台仔5k固態咋 傻閪

希望啦 我都想你用得返 咁買卡就得

dllm 支那公司仲要貴 不了

如果真係用得返

又可以一山order 買兩張

無人阻你用悽慘紅, 你咪post下自己咁多年用左佢幾多張display卡既相

我係閪架啦, 我用cheap雞msi都唔識用悽慘紅

咁你兩張dual要上埋原裝散熱
loop都唔洗改啊

死賤種 抵你成皮野買張垃圾2080ti
幫美帝老黃含柒啦pcb著火都唔回收唔賠錢

死淨把口 po下你支持他公司產品先啦

冇人需要你用黎證明個牌子得定唔得 照下鏡啦唔該你 查下七彩虹出貨量再講啦on9閪

駁唔到人身攻擊？ 美帝教你架？ 你咁撚on9家人知道麼？

係

何況仲係軟管

多人用就好？

一個支那公司就人身攻擊？ 你high撚大咗呀?

MAKE AMERICA GREAT AGAIN

我岩岩睇完 應該係一樣

吳你老母
系你老母

返去用返龍芯啦 快啲返去支持祖國科技
make china great again 記得千祈唔好用intel amd 嗰啲呀 ram都要支持祖國呀知唔知呀 hdd/ssd psu 全部都要用國貨 要愛國㗎知唔知呀？
千祈唔好資助你嘅敵人

突然有2個人係咁推悽慘紅, 連支那人論壇d人都唔用, 仲係咁屌人唔識貨, 去支那百度圖拉丁講垃圾配件既, 講去買悽慘紅都會俾人屌到飛起, 大廠喎

而且悽慘虹呢個名都係支那傳落嚟

win10 同 linux
ios 同 android 呢咁

係喎唔記得咗強大嘅祖國 係冇自己嘅系統喎
幾時返去幫佢寫返個呀？ letho? 你咁愛佢應該返去貞忠報國 我哋呢啲資本主義地方唔啱你

公安話水貨就係水貨

中標麒麟

咁佢明搞鳩你都無計架

而加先知

佢話你藏毒咪仲大獲 水貨呢d小兒科

做咩咁多粗共入左黎

下個post 名會變左 七彩虹 真卡皇

咭皇降臨

真。卡皇

真垃圾就有, 係百度一serach七彩虹 垃圾

都一大堆野睇, 明明搵台灣廠代工貼自己牌子, 樓上仲講係最強電子公司仲勁過牙石

why so serious?

因為今日係公司太得閒

唔好爆啦

悽慘紅 真卡皇(倒米)

個人認為

Inno 都仲可以買

七彩虹 送俾大我都怕燒機

當邪門玩具可以，正經用真係唔制

莫講仲要8999

人仔

人地世界第一大廠
牙石係隔離玩砂咋

乜柒都唔識係到扮代表
拎小米黎講都on99, 粒tu102係asus整架? 白痴仔

有邊張2070用料好過佢?

德國修返率報告inno3d長期上榜, 人唔笑狗都吠

有沒唔係濕鳩大陸review 睇下呀打手？
幾時po下你支持他d產品呀？

你盲架? 數唔到有幾多粒電感? 唔知d電容係乜? 見唔到有一鍵超頻切換bios? 唔見有lcd screen? 溫度探測器?
算鳩數啦你圍埋打飛機罷啦

過6000

發巴 Z巴

碎到一地都係

真係咁好，但又衝不出天朝？

Amazon newegg 都唔覺熱賣

一定係用料太好留返俾天朝子民

我都係無褔消受

我唔知 因為我真係冇留意開佢產品

不過我淨係知大陸自己本土都笑9佢做悽慘紅就知道我唔留意佢係啱

其實⋯呢度係壕區
會志在果少少錢咩
加上人仔8999
計返港幣都成皮
去買到a11g版啦

唔好笑我萬一買索太好無

zotec總部係香港喎

但都好涼
唔知7彩虹同amp比邊張勁
amp好似仲有張勁d未出同ichill一樣

Zotac 冇問題喎 起碼佢上到大枱仲係香港總部
悽慘紅都成日聽 不過唔係七彩虹囉

最下位凄慘虹都有人吹噓

真係咗知咩世界

淒慘紅2070這翻車率太過分了吧

奶牌子就奶牌子, 唔好扮醒扮識
有巴打講幾句七彩虹成班仆出黎柒

要奶既我唔直劈索太啦
不如巴打買張玩下再講出黎先
我地會欣賞
未買既就買左再講
最好有埋跑分
唔好學出邊咭皇po咁

奶七彩虹就唔係奶牌子

其實眾人皆醉你獨醒ok架喇

我哋成班爛泥無本事用凄慘⋯ 七彩虹

其實外國評測連inno 都難搵

莫講powercolor呢d再冷門的牌子

全世界都no one give a fuck

唯獨天朝大國子民自己圍埋用好嘢

我係咪要買張7彩虹黎玩下

8999人仔真係跌都跌咗

但我沖落廁所都唔買大陸垃山

垃圾

無人敢應我

點解天朝以外，全球都無人買七彩虹

港行有無得買

茶包都唔買啦

其實本來我都存開放態度傾

七彩虹2080ti 唔係2080ti咩

但衝個癲佬入嚟鳩噏吹抙七彩虹，真係頂你唔順囉

你話有情意結都算，講性能都有得老吹？

唔怪得天朝愚民以為遼寧號好好打啦

如果佢買張2080ti 出黎開箱 testing 咁咪討論囉
大佬你乜柒都冇
唔好畀d 大陸link 我睇
防毒軟件detect 到有毒

我有講架
又無卡又吠
係咪仇富

唔洗仇
係女既我貼張卡后2080ti俾你

窮

係咪女
聖誕禮物呀

小妹我想要2080ti

有無三十六D

有

世上最恐怖係基佬

我認我奶牌子架我係崇evga 所以我一直都買佢囉

我要買精影！

呢張好野黎
大陸有人測係刷bios

我一直想試1059 6gb 版

可惜無機俾我試

點會冇 收堂精2700x + m7 咪有

ram 收林巴條32GB

火牛畀隻antec eco2 550W 你又得

仲砌？

我一個人用兩部機喇

我俾隻rmx750加x62

Ram ssd 我都有多

我用緊三部
4790k+980ti
1700x+2080ti
2700x+2080ti
仲有部xps 15

笑撚死, 九流邏輯, 仲惡過epc要有卡先俾講野
鬼佬整張z370 z390比較圖, 唔通佢塊塊都玩過咩, 呀嬌都醒過你啦
你有料邊指住張卡黎講邊忽唔掂邊忽有問題, 一味死奶

你畀d 毒link 我睇咁點prove

超能網都唔識俾D國際觀啦香港人

點
巴打買卡卡未
等緊你出評測

接受malware 叫國際觀

難怪豬瘟臘腸要去全世界了

你無卡係手好難講得通

卡都無講春咩

呢個post d 人討論自己張卡
要討論毒link 網嘅野咪自己去果個網討論

3/4月約埋你去玩3700x sample?

呢個post好有魔性
明明岩岩先砌完條新女
但入親黎都想買野

我都仲想買

我都想買但27號先off

其實條新女都係入左呢個post先砌
買完x72又有d後悔無買信仰龍王360#
買完玻璃側透機箱又想買多幾把rgb 扇
無止境咁買買買

2080 fe放幾錢好
窮撚無錢過聖誕

有冇人玩吓userbenchmark

我都係入左黎就好多野想買

宜家h110i 又想換x62/72 箱470x 又想換大啲

叫左好似我地咁一步攻頂架啦

我itx都想轉返atx，所以真係一步到位最好

RMA區累死人
係咪迫我買titan rtx

唔想買2080ti了
買兩張都有事
買張1066等and卡出算

新一年就快到 支持多幾日

我舊件想升級姐 雖然升幅係0

諗住bh photo扑張rog 2080ti返黎 其間用住hd630
唉屌..

就黎聖誕要買禮物比自己

最撚慘又唔係打唔到機
佢又唔係話好密咁花 但好撚煩

谷住條氣黎買

玩單張谷去rtx titan 唔過份呀

學膠巴咁講，唔好亂咁扶呀婆行錯路啦

過份
成個月糧

你無資格串我

拿，美版/台版 揀一張 ，幫你run過一個月健康無事卡

分期就有得諗

聽晚就攞卡

冇簽名？

唔花mon先講

話說 Z巴係義海既諗得過

想要我親筆簽名2080ti ?

係，覺得呢張卡幾岩簽名

我係賣架，兩盒野我擺左入雜物房

可以，想收購我可以面交果陣即場幫你用marker簽簽佢

初初我都係預10k砌
愈睇post就愈加budget
宜家埋單成2xk

上埋水

再加多少少

Youtube compress 得好勁

但我覺得RT好勁，俾大家睇吓

上年七月我砌機

Budget 係10000-15000

依家十萬都用咗

上面的圖同片都係Ultra graphic + Ray Tracing Ultra

但開4K 80% 先有5x fps

呢個場境開4K 會直插到35fps

以TITAN RTX 最多勁2080ti 20% 左右，即係用Titan 推呢幕都最多得42fps，4K Ultra RT 60fps 似乎好遙遠

買夠2張

隻game RT 如果支援sli 就一早解決晒所有問題啦

隻game 用DX11 先可以sli 到，但開RT 要開DX12+ DXR

打完交啦?

條友乜都無，可以點嘈？

佢一係買張凄慘紅80ti 比較吓fps 先有討論空間

咩game 我又試下先

AC ODYSSEY

Cpu唔夠力

Resolution 低過我但反而仲低fps

cpu真係硬傷

錢解決到

而你反正唔缺

大家咁話 等緊7900X

超左未？
今晚特價買左acu 同far cry 5
聽日跑下分

超左啦

好柒咁衝出黎
有卡有跑分我會跪拜架
無卡就死撚開啦

我都想睇七彩虹用家呢度開箱分享

所以我一開始都叫佢你有卡就放出嚟
我相信我哋態度絕對會唔同囉

尋晚發現

其實2080 ti 比一般review勁

只要輕輕超上2000mhz

好多review 話achieve 唔到的4K 60fps 唔係真係咁難

不過我無研mem clock

7200mhz 就算，我覺得仲有上調空間，巴打有實測數據請不吝賜教

佢咪嚇走本身玩七彩虹個巴打就好

+1000 ok , 不過唔大分別

我都想睇七彩虹review, 我真係好想買, 但係咁推七彩虹位巴把自己都唔買, 家下1516都係買ROG算

曲到圓

買水屌上水

今代超mem clock 無用？

Btw

尋晚發覺 全屋最熱

係隻PG27UQ

跑分有百幾分分別囉

掛左個風扇裝水冷

拆

美國evga官網
2080ti black edition $999

唔知點解腦入面諗起一個巴打

又抽

有冇CHING 張卡2080ti 打打下機黑畫面再no signal

你睇 event log 係咪 nvlddmkm

印象中有幾位巴打都試過

咁岩mon左手邊有2個usb，買粒fingerprint用嚟login windows

牛幾多w呀

講到口邊

我得條友係on9仔嚟

仲gay gay 哋

前日開始

仲會花mon

不過我之前張1066都試過，係個dp port俾我夾硬抆整爛左，換另一個就冇事

你大我呀

750w

好黑仔………

係呀
你點搞？

係囉係囉

即係邊個，畫埋腸plz

某傳心師

係咪變左精嗰個

成左精個個

爆破璃個個

小事啦

天譴不幸事件：

彎鐵
直抽cpu
壞mon
gpu 出artifacts

歡迎補充

點搞？

rma囉 可以點

行卡係咪換個張？

係 希望冇事

估計所有20系列d core好多都有問題 花mon機會太高 整到消費者成日係換卡期間浪費時間 黃仁勳應該全部召回翻去 搞到無事再賣

有排RMA

有d人話係gram過熱問題 但真係唔係好覺。 話說我都係拎黎睇youtube多，根本就無咩game支持rtx， 好彩我當時係買黎計數 not打機。

根本就設計有問題
我果張一開機就花畫面

最無奈的是 你換完第二張 有機會短期內又出事 hi佢nvidia。張卡性能勁係勁 但感玩法唔係路。

無得搞
我amazon買 asus us要美國地址同電話先可以換到貨 但都要一月尾先有新卡用
琴晚amazon搞左退貨 聽日搵巴打買過張新#
港行就拎返去代理啦 不過卡換卡都有排等

gskill trident $28xx , 唔駛等啦

你慘啲
我果張打機無事 但一熄game 或者開住隻game用其他software都會出事

之前14800都行到

但上面巴打話效果不大

Intel用家表示直抽cpu都幾撚大獲下
有位巴打唔記得買mon定laptop 隊穿左個mon
R6落地開花

仲有某膠力驚人巴打停車埸偷位偷大左hi花頭泵把都屬天遺

2018壞大事回顧

我搵唔到彎鐵

我已經忘記咗

垃圾車唔要就算

買過架

我彎刀林唔係浪得虛名

2018壞大事回顧

有無人試過淘寶間372度訂制線 價錢平好多 但質素同yy比如何

下個post出返2018 壞事回顧做post頭

明白

你可以訂一set嚟開箱

hi

嘩我點少兩樣咁少
仲有半壞m7但斷左電兩日神奇用得返
我當堂得啖笑

真係壞事做盡

做白老鼠

我見三百蚊一套 yy要成四百幾

買啦買啦

我中左伏
開到機 冇燒
但係d線梳麻麻地
pcie上下反轉左
冇得拉直

372°

YY

咁你係咪掉左372 d線

2號機用

但呢兩間d線既材料係咪唔一樣

入面果d冇研究 我建議唔好慳果一百

維修話我750w唔夠力wor 係咪真？

我都睇到熟

岩先湯完人買左六千蚊衫

香港代理？？ 好大機會係9up
你同佢講你借左個1600W 牛黎試都係咁睇佢點答

750w唔夠力？
我2700x+2080ti同aio x62都夠力wor

點會唔夠除非你有其他食好多電
N記 Recommend 650w就夠
單卡食280w-3xxw左右

仲要超埋上4.3ghz@1.42v
Ram1.36v @3200mhz c12

7900x
都食唔到咁勁

前日換左隻M$ 新出隻mouse 又真係幾好用 好舒服 果然係經典mouse

部player先係重點

滑鼠logitech 先係正
G pro wireless 同 g903

G903岩出果時平過而加買
你話正唔正
我一出買就1899加送300steam卡

而加好似係賣899+879無記錯都成千8仲要無野送

錯重點啊 雖然真係幾搶眼
講翻隻野先賣399
software support唔錯 基本野 macro都有齊
換完mouse先知 原來corsair個直線修正開到咁勁
係小畫家到畫係完全直線

掉開個player再影過先討論

你係連埋powerplay買係抵，不過g pro wireless慳電咁多可以唔洗買powerplay

而加無左set優惠
好慳電咩？
但成千銀
唔想買

就係試過先買M$
早前newegg 9衝左隻502先發覺 唔係幾舒服 出去再試903都係一般般
最後隻502做左聖誕抽獎禮物

你用開賊船唔會慣用大老鼠既羅記架

battery life 係g903既兩倍
你話呢？

我係覺得羅記太扁 我要用抓握式用得耐唔係幾舒服
舊隻賊船m95 同 M$都係夠高
m95就夠高唔夠長 手心下少少差少少
M$依隻就perfect

但玩mmo rpg自組鍵有用d
可惜已沒落

咁拍抓一定細好
我兩樣都ok

好快又壞六千蚊硬件

點可能，官網要求先650

我1000牛玩7820x 4.8ghz + 2080 ti sli 都未死

Ching 你用緊邊個driver version?
我見外國網話近幾個driver version 出事

最新

咁其實係咩事咁多卡賴野

真係唔知喎

關唔關我用mini itx事

新果批card 啲vram轉左samsung
可能gddr6良率不足

打緊機果陣出雪花定benchmark果陣出

打緊會突然黑屏之後冇display port signal
做benchmark 會出雪花

美森 evga 2080 xc ultra $61xx 送bf5

evga 真係好平，本身都唔貴又成日有連火牛combo買…
仲平過啲大陸廠

我知喎

共通點就係單卡，玩sli嗰班全部冇事

去攞返把劍先，希望趕得切

買左張2080Ti 你問我答

真係買左黎支持 留名睇跑分跑到出煙

有冇方法整甩rma盒上面serious number張貼紙再完美咁貼返落舊盒

最新果個無事配埋1809
Intel出事多

終於可以用返2080ti

恭喜哂

幾時再RMA?

屌 好仆街

等你換完rtx titan sli之後

行 sli 先冇事

那有錢

你個箱同板裝到兩張咩

2080 ti+ x27 扮無錢

張垃圾 2070 XC 禮拜一到台灣 Rma
唔知今年内拎唔拎得番

夜喇
早d訓
同記得開返一貓一罐呀

佢遲早換返ATX

冬至呀
主子大餐日

2貓1罐食咗啦

又恰主子........

+193

聽日上唔上水好 驚要搞好耐搞到冇得打機

遲早都要整

1080p都咁橙
唔好test 2k

DSR 4k

3440 1440？

係啊 我估真係粒U問題

4k我得返4xfps到

我唔係all Ultra:

我等緊執垃圾

肯定係

ACO 兩集都好食cpu

你留意下我CPU MAX同GPU MAX 同你差好遠

cpu問題？

今晚無打機，睇住曼聯玩魔神

唔知
懶去搞
因為唔係我部
我哥部黎

我見呀

似cpu bottleneck

唔想睇pogshit

我同你既SETTING有一個分別
Environment 你UH 我H

睇蘇斯黑柴

唔好大深究

呢隻game本身就寫得閪

Benchmark average 60都好

In game 都係上下鳩跳

粒5960X 真係最後變左文書用

都五代喇

不過明顯睇到兩代既8核 X CPU既差別

俾爸爸文書用

掉晒d AMD 佢啦

最衰我部1950X單LOOP連GPU 如果唔係我都想試下搬兩張卡過去TEST

1950x打機都無乜好下場

咁1950X同5960X 邊粒做文書野會好D?

No idea

我要搵其中一部代替佢宜家用緊個部4460

你掉咗佢由頭砌過都可以啦

唔想浪費現有資源
老豆教落錢係慳返黎

想問下右下角係咩program黎?

多核文書機

垃圾cam

一部8一部16

我想試用下 好似幾得意

祝你好運👍🏻

右下角個個 好似見Z巴都有用

我開頭用黎控個X72咋, 但見佢個監控擺係副MON睇都唔錯, 但唔好用佢黎OC

咁係叫咩名

搞撚掂 返屋企上水先

1080ti

我都上水wo
幫不巴
利申冇上過水

我都冇 其實琴日整左少少
一黎就卡關

Nzxt cam

少位到前冷排連粒90度都唔夠位攝入去

等我裝黎1睇下先

Z巴
好有型

今日好涼

換u啦

那有U換

貼牌三叔?

唔係 只係同panel 大陸都有幾隻

呢隻mon好蝦人用

因為好L大隻
但係就係因為大隻一眼睇唔晒 用螢幕好似玩緊VR咁

包圍感太強

林敏聰

互射咗三次？

堂清點幫人超張卡
80度

我幫不巴降左30度

來回抽插兩次

咁誇張？

好淫亂

唔過50度
不過我估有炒driver 野
頭先有雪花
即刻轉用oc curve 算
反正fps 不巴話唔多覺drop
低30度由佢

咩牌子炒車？

Evga
Asus rog strix

咁唔好彩， 你覺得係運輸問題定純粹個人黑仔

你應該買卡皇

唔差架
5960x = 基本等於2粒4790K痴埋, 加埋quad ddr 4

人既問題

第一代 應該差唔多要退役

窮人

我個閞蓋器同CPU上蓋聽日先到
聽晚換完比大家睇下跑分點

窮人係唔會買rog

你要加油啊

如果你部機落返2560*1440 跑成點?

我而家用緊1080ti 行 1440 p

換完mouse 順便加隻大耳

我陣間試下

CPU, cache, ram超到幾多?
無理由咁低
我哥個係4.5/4.0/3200mhz

我上4.4 ram未搞應該2133
cache?

Ring / cache frequency

即係core L3 cache 同 memory 連接哥個frequency, 理論上超到愈接近core speed 愈好, 但係過左4.0好鬼難超

度左成日位 管都未屈

唔係好識搞oc 我用左塊板入面個8core oc profile

1080ti?

係呀

感覺上好難走

係啦 預左 窄過閪

之前係點design ?

開左ram xmp未?
5960x 超左同無超可以差超多....3.0 base clock, 3.0 ring 太低

想請教下 開xmp會變左外頻125 應該點搞?

降低返multiper (x99 有2個multiper, 一個係core, 一個係cache)
例如
core 125X36 = 4.5G
cache 125X32 =4G

一樣呀

感覺實物空間細左

可唔可以借個setting俾我参考下 唔識搞

ff永遠比現實好
前面冷排差d連fitting都攝唔到入去

下次唔好用電腦圖FF用手度一次先

我星期二先上水

呢張先岩

我用全手動
100 bclk, 45 core multiper, 40 cache, 3200 ram (16-16-16-30-278, CL1)

另外loadline calibration lv 4, 所有phase control = extreme, cpu/ram = 140% maximum current.

Haswell-e oc guide有時間可以睇呢個

唔該巴打
我諗我係太多ram所以會慢左

太多ram係會好難超
intel X系列會要tune好多野先會發揮到潛力, 但係賣點係16x sli 同可以插好多X4 ssd

Z平台本身auto mode 都超到好盡, 煩少D

好彩岩岩好夠位

宜家係3000c16

試下上3200
3200如果CPU IMC夠力既話可以行100 bclk

我頭先試過 係咁B7

我就奇怪點解你地4k ultra ACO 有60幾fps 原來唔係開盡setting

開盡會死

啲水冷件係咪搵蒸餾水沖幾次就得？

入水冷液前洗唔洗先用蒸餾水run一次先

ffxv setting 邊到開dlss ，尋晚打完j眼矇睇唔到

今朝未打J 望到未

今朝趕住返工冇開電腦

返工remote 返屋企

我無得開HDR

我feel到個邊會有人同我搶item1

摶最後23:00你一叫mark高個價佢囉

佢個鐘好難跟

上次個PG27UQ中BID個個係22:59落BID

你22:59 最後一口mark個高D個價, 搏其他人睇唔到你出價...

佢寫就100蚊一口 我之前已經mark高左1000

ffxv 1440p standard

very High

得閒既幫你bid 囉一齊

謝 Z巴
我都想中BID
加入大家既7代X CPU家庭

我4K 都high

仲勁

仲要standard quality

我係開DLSS 先叫custom，其實係max嚟

呢個又要係邊DL?

想問下咁多位巴打

我嗰張係技嘉2080ti gaming oc
依家超到上 最高2070mhz左右

其實係唔係差唔多咁上下到頂

細佬只係新手 都係上網睇啲鬼佬學下

啲spec未影到住 番緊工

ffxv 官網，直接google FFXV BENCHMARK

你個張2080ti 黎
勁係好正常

呢個分係未開dlss,今晚試下開 dlss 再test過

2080行stock 好似係98xx ，超完多7xx 分

7代X
7900X 打機岩岩好, 高頻+10粒春
玩埋開蓋

要試就試Ultra

窮撚表示只有7820x

升上去升上去

人唔笑 茶包都

呀唔係

茶包唔笑 先岩

417.35 driver
rtx 2080
Win10 1809
BF5 全高（RTX 中、DX 12 ON）

間中 lag 一下
有時甚至 crash 埋

打機計7820x 應該好過7900x

我無信心買粒7900x 返嚟可以超到4.8ghz 而又壓得住唔過熱

有無開rivatuner?

我唔開就無事

一開就炒

間中lag 一吓係DX 12 特色

有開仲超埋 core +75, mem +0

已怒刪bfv

返去裝返再試

我都驚太熱

7820x 同 7900x 差100mhz左右, 多2粒核, 同44條pci-e
2080ti 行16+8 nvlink 同 16+16 開始見到分別, 尤其是1%/0.1% low fps

本身我有諗Z巴粒6950X 不過諗諗下想換平台

成功入左一條

直管一條

另外發現佢gpu block本身就彎左dd..
真係一分錢一分貨

反而我覺得你本身張卡灣左....
我睇背板好似灣左....

我發現彎左之後鬆幾口螺絲
然後背板同pcb就直返了
仲唔係個冷頭？

一係個螺絲位出事

你好用力扭?
因住扭爆個水冷頭D 啞架力

冇 一緊就停。。

岩岩無聊將公司部機插多3條2GB DDR3 跟住宜家14GB RAM 好似好唔正常咁

又好似冇想像中咁難屈

台灣 EVGA RMA 啱啱簽收咗份件
唔知搞幾耐

你GPU個兩條8PIN會係邊度走出黎

泵同卡中間有2 3 cm
依家用舊海綿攝住左果度

好逼啊

NVLink Titan RTX

窮 要換箱我不如加budget買ek block

呢度加d 個度加d 加下加下就好多

13年買俾自己既聖誕禮物

好彩我最後買軟管，唔係我itx實想死

titan rtx同2080ti一樣layout
titan rtx上水

打機+開台唔熱， 60度 我粒7940 1.2v 超4.6， x72 + 3把 corsair ml120 壓
唔開台低3，4度左右

換箱atx la

itx上水係考自己

真係好少升幅比起2080ti

呢三皮真係用唔落手喎

岩呀，砌多部2080ti俾未來孫仔做文書仲好

祝我好運

巴打勁呀

中間會落乜嘢？

唔落，液金定散熱膏？

慳返過大海玩一皇七后唔好？

你條死淫蟲

講就兇狠做就

暴力熊散熱膏
落液金有人試過 效能冇大改進
廢事漏電

依粒係咩黎

7820x

搞掂 今晚返屋企先試水

買M巾

紙巾唔夠咩

開過夜咪要

好靚呀，整左幾多個鐘

唔開過夜啦 試一個鐘算

一日

真心 唔好驚屈管 比想像中易
兩個彎以上 先有難度
彎同彎中間d長度都幾難就
買左7條管 3條就玩完
有人想上水的話
我多左d管，fittings，extenders
可以義海

正過邪刀

有咩fitting多

90度幾粒，extender 5粒，塞頭幾粒
普通fitting好似岩岩好用晒

嗰啲叫亂鳩咁嚟

硬管留返第時轉atx箱玩

90度係兩面螺牙定有fitting

單頭螺絲牙 要加一粒fitting果隻

有幾粒

有樣野想問
我用個短路器試水
駛唔駛甩埋d牛直出cpu, gpu, ssd d線先？

唔記得左 岩既請我飲枝津路就ok
另外有樣野好撚驚
個大陸泵冇寫邊個口入邊個口出
反轉左既話有3條要屈過

邪刀對比

你冇試過泵咩

冇 依家諗起就驚

FFXV 2K HIGH

FFXV 4K DLSS MAX

大家唔好J我隻腳

已射thx

我收你半價整過好冇

咁遠咪搞啦

好撚好J

你個fill port喺邊

冇架 是但搵個窿fill完再換塞頭再開泵

冇溫度計

幾時入水

display card入水果度

點幾兩點
留名睇漏水

今日拎左去漢科rma張2080ti
一check就話張卡有事要換個張
CLS

你張嘢點有事法？

清game中

漢科條友拎左入房
之後就話有事要換
下年一月先有貨

下年先有得拎

咁今日都25啦

仍然係單卡撚出事

用10系咪無事囉

你顧掂自己隻芒先啦 笑人

佢又卡關？

佢真係芒都有得卡

我唔講喇，茶包自己講啦

上咗水未

返緊去 3點前開工

ready

通頂上水

唔。。係fail左既，入水口出水口掉轉左
如果冇咩影響唔理佢算

點樣調轉法

我自己柒左
cpu同gpu 個out變左入水 in變左出水

左入右出

自已記住就得啦

諗唔到好入水位 入入下唔夠光
漏撚左出來都唔知
要拆gpu 抹 屈過晒算了

鬼佬張FTW LOGO用用下2個月跌左出黎

漏撚左出來

屌 入面有幾粒電容掂到水
放入米缸一晚先

張卡唔平，咁撚樣既質素

又拎返出黎 再卡關
卡左粒米係入面

唔知我果兩張幾時甩

減價買左隻F1 2018 ， SLI 好有高效

我好想屌張aorus RTX 2080 返黎
但係理智又制止左我好多日
因為我部機推唔盡，買左我又唔打機

唔買又日日諗

我鍾意砌機，平時用黎上網
好比enjoy買部超跑黎代步

冇漏水 不過個泵好似流流地
1. d泡好似無限loop咁 好似係個泵整d泡出黎咁
2. 個泵都幾嘈

嘈因為入唔滿水

買咗後悔好過後悔冇買！

我自己買msi, 睇review aorus成80幾度, msi同牙石先keep到60幾度.

牙石貴d, 所以最後買左msi trio, 家下上埋水, 9700k + 2080 打機水溫40度頭, 自組水 240 + 2個120排

悠二又話大屌散熱第二好

我都係睇外國review, 冇睇悠二講display, 但我之前有睇佢講z390供電係妓嘉好, 所以先入左

cls

冷靜晒

無落order 呀

買五千蚊嘢用廿三蚊shipping一定好刺激

我都無諗住真係買

有15-20% 增長都諗

Average 得8%真係買唔落

雖然我忽然有筆橫財

尋晚食飯整左一半就冇搞部機
總算搞完
慢慢上driver 再 摸下CPU體質 好漫長...

同我部機D件有D似...之前我又係插住一條750

我開蓋後1.275v all cores 4.8

你可以參考下

有筆橫財嘅話 即上taichi + 2700x / 9700k 不過冇可能

我屌,原來佢個SET野包埋24 pin bridge, 開頭以為冇另外買左個添

其實我都想試9900k

忽然多咗三四十萬閒錢，嘩哈哈哈

好想亂用錢呀

等我繼續FF下 有咁大舊錢
養唔養寵物呀 識照顧自己

你喺囡先講啦

好在尋日出咗手SLI RTX BENCHMARK

要不然可能真係衝咗兩張RTX

個提升真係太少

初步玩完
有排執
我唔知係咪Direct die contact 問題
一跑test Core 1 比其他 core 高20度 直接溫度牆
而家1.15V all core 4.8G
Ram一開3200 都炒

1.15v 會唔會太低

1.15

會唔會散熱無塗均勻？

雖則core 有溫差都正常

應該太低

If you want to get the most out of the chip then you will want to delid, you will lower temps and voltage needed. Before delid, @ 4.8ghz my chip needed 1.285v after delid it needed 1.25v.

用緊cinebench 快速摸體質
1.2v 4.9G過到月但係撞晒溫度牆

我估係冇左隻蓋幫手分散傳熱
Cpu熱量走唔切
我用緊一隻Alphacool 360 + black ice 360

無左隻蓋

直接鋤啦die

粒*

散唔切 呢啲唔係玩LN2架咩

屌 我屋企樓下冇曬屈人寺蒸餾水 得返礦泉水
我呢頭有冇咁多人玩水冷

1.15 點開

卡呀
好在台灣冇聖誕

我估佢就thermal limit 去降到咁低

但餵唔飽又叫人點跑

我覺得應該重裝過個冷頭，解決thermal limit 先

一係冷頭接觸唔平均，唔夠貼

一係散熱膏無落平均

Day 巴話：

高廿度即係粒 die 唔平😂

水冷同上蓋螺絲都扭到最實了
可能本身個保護蓋高度有公差 點扭都接觸不良

咁用散熱膏補足啦

冇漏

駁返啱未？

岩呀 你見cpu左邊個完美90度冇左
反轉左個block個窿位過左少少

前面兩隻咩風扇嚟 ippc？

noctua chromax only

點解前面唔整pull

冷排咪食晒塵

屌
拎氣罐噴兩下就得啦

屌 岩台排完氣入滿水先記得未撚落coolent.....

zenox 電莖檯
2499

我睇好多review大家都係71左右既
本身想買evga，後來諗gigabyte 都會買水貨，平得多

d 電莖檯有咩好其實, 我覺得IKEA果D台仲好用過佢

射了

濕過的gpu希望無事啦

買左先做到世界冠軍

仆街 卡關

風扇同冷排掉轉
用一埋90度轉角頭駁返出黎

我成日覺得你地用中箱上水好高技巧

細90度直落救唔救到?

唔怕,聽日我會用ITX上水

btw之前諗放水箱個位唔夠位 未開始已經卡關

得 不過落水箱要扭z型

中出巴都係差唔多

真係有人搶 今晚點算好

原本諗住水箱打直擺,而家應該要跟中出巴咁樣打橫擺水箱

個垃圾淘寶泵架
太凸 屌你老母

點解2080ti
跑分都可以咁低

技嘉2080ti gaming oc

跑個fire strike ultra 嚟睇

點好 如果我個gpu block都到埋就方便好多

咪23:00 上去幫你一齊bid 你極限係幾多$

我自己overclock左張卡少少

之前有諗住用afterburner 但係一apply完就花mon
可能我oc出錯

麻煩巴打幫手

我都想買多張枱 有冇link

btw 訂造係咪紅蘋果好？

你張卡體質唔夠力+100

放全新msi 2080ti ventus 未過頭7
聖誕禮物
個價平個inno

邊個送2080ti俾你咁好人

兄弟交換禮物

我扭左fitting先裝返頂冷排 岩岩好
可以試下

算低咩? 我都係同一張Display card 無超過

r6個mounting設計 頂冷排同前冷排平衡唔到

姐係張卡本身既問題？

我見到啲人都17000 18000起跳

你超+50 + 75 + 90 試下咪知

我都唔平的 屈多一下姐

Gpu 84xx 正常啦

侵巴佢可能啱，佢要上sli

插電著機果下真係好撚驚

好多泡

嗨

做咩條ram黃咗

未開aura

極限皮半 希望皮4內搞掂

我反而唔裝aura
aura 個rainbow 轉色轉得勁慢, del 左 aura 由部機ram mb case自已變色仲靚

教左鬧鐘幫你落BID啦幫到盡, BID唔到我都無計

我都較左鬧鐘 10:50 開始mon

我果兩條唔開app速度唔同
但我應該會del aura 用gskills果個
事關前兩日裝gskill control一開
佢都係彈個aura出來

你咩底板, 我以前X99 唔裝AURA有幾條RAM會HANG左唔郁
宜家X299 全部都好正常

b350f

我宜家aura detects 到mb ram 同spotlight 其他乜都唔得
GPU要分開用aura graphics card
Mon唔得

上水啦

又毒人

認真大箱的話真係好易搞

我知 我都想執一執個amd箱

毒不到我上水的 見我依兩個月完全無諗過上水就知

係我上水就一野屌個1000D

amd先上水 intel係唔需要

咁多把扇好肉酸

1000D好似係用黎玩雙系統

我玩兩部算

係邊到bid ？我想食花生

bid完話俾你地聽

我搵到了

唔好搞事 我好想換機

洗唔洗我bid 埋一份 ………
講笑姐，係bid 都係item 3

試左了 +50以上跑就會fail
麻煩曬巴打

跑time spy 我都正常
剩係fire extreme個分唔正路
但係睇黎都係張卡到頂 遲啲換卡

唔好太執著跑分

差唔多5-10%我都唔想花心神搞

afterburner oc scanner + 幾多 ??

ITEM3 即刻跛兩張?

諗緊，收兩張放返一張岀去都幾抵屌

其實佢賣D野都幾抵

有冇人share item 3一張顯示卡?，有人share 我都想bid

嗰幾條960 Pro當時買好似要成八千幾蚊一條，痴撚線先買三條
而家如果970 Pro有2TB，計返條數都要五六千蚊條

果陣買左條960pro 1tb 4000蚊己經覺得自己好癲

搞左大半日, 原來裸die 落散熱膏要比平時落重手好多....
暫時試到1.18V 最盡上到CB all core 4.8
但係D ram有D問題上唔到去(貪平用hynix)
聽日先搞搞佢

好撚勁
1.18V 上到4.8ghz

我都用四千蚊買咗條
係我最後悔買嘅嘢

點解後悔？因為冇幾耐岀左970 pro ？

都唔無幾耐既... 係覺得唔係幾值

係，而且一開始已經平過960，之後又一直跌

Intel 上唔到xmp真係第一次聽

1.18 4.8 好勁

我係1.275

不過我無膽裸die，真心佩服

Hynix die 太雞
早知買b-die

而家買都未遲
$1800 有3600mhz CL15 2x8gb

屌你老母好難屈啊

屌我放棄了
有冇人可以代工

咁快放棄?

得返6條半米管

屌你呢條剪短個頂咪得

我3條搞掂 剩低果d粉嶺拎

屌真係唔掂
早知買多一堆90度fitting

價錢tg傾

仲有D問題未解決
例如aida memory & cache L3勁低bandwitdh (仲少過4代 4770k)
一超ram memory bandwidth勁跌
我怕係CPU pin contact 未做好

仆街 又屈衰一條

好痕WO你發巴

輸9左 好似

唔識睇邊個win

回復個時間電腦有得睇

要問andywillam

唉 唔中就等9代U

佢唔出timestamp 又唔23:01cut 真係賭一鋪

宜家EPC睇唔到秒數好ON9

一係我一係你咋WO, 其他唔岩時間

佢15600 23:01 改帖唔計, 下個15600 23:02

一係我 一係你 希望得啦

報告 TOP
fathen

Super Moderator

Rank: 8Rank: 8Rank: 8Rank: 8Rank: 8Rank: 8Rank: 8Rank: 8

51#
發表於 25/12/2018 23:18 | 只看該作者
Item 3 15500
pkaa 發表於 2018-12-25 23:01
Item 01 14600 bid
cheaphin 發表於 2018-12-25 23:01
Item 01 14900 bid
cheaphin 發表於 2018-12-25 23:01
Item 0 15600 bid
nasedo 發表於 2018-12-25 23:01
Item 01 15600 bid
nasedo 發表於 2018-12-25 23:02

all late

你中呀

個post點解張asus冇人要

有得set㗎
唔set指埋去都會見到

渦輪廢

唔係呱 咁都中

無啦無啦

定係個jxaa中

應該係最後個個23:00

又買咩

7900x rye 3條960 pro 2tb

Oh rip 個天要你上九系

諗過第二塊板

嬲嬲地DKLMGH上9980XE
橫掂隻788 呢幾日執唔少

打機太差，不了

成班喺到宣傳epc都冇人屌
child登果然係child登

epc到今時今日都冇顯示回帖秒數 但個版規就懶係pro咁寫咩59秒 連同價邊個先個版規都冇寫

打機最好好似係9900k

班巴打都係想分享下執平野姐 唔洗咁講野既

佢咁寫變左做23:01計late
23:00最後一個reply就中

膠花巴會唔會用Node 202 + 2700X 玩自己

連登好多傻鳩 唔洗理

講道理姐 佢要嘈既話我陪佢癲下 橫掂我唔中bid有啲火

我都想感受下 用xe 可以一部機OBS 1080P slower stream野

好得閒咩

放得入就大機箱啦

less is good

可惜 個bid完左先知有D咁嘅荀野 冇上epc完全唔知咩事

_980XE可能你會比我更實用

荀都無用...俾人冷手執走左

唔知佢張asus仲會唔會繼續放 將佢換左alphacool個eiswolf唔知抵唔抵

好似無人落過bid 你私底下問下佢肯唔肯賣啦

Less is hot

搵唔到人夾

買完放返出去 如果無人夾

玩簡約就玩呢d

又簡又涼，成個箱空空如也

石墨烯散熱層

呢張先真

是咪有巴打放卡

怕熱，不了

MSI VENTUS?

較早前出現過

ASUS公版好似冇乜人問津

因為係turbo

買左先慢慢放驚卡係手卡好耐

玩兩張上水

我用手動tune

唔知點解 無oc scanner

好

我都想放卡

仆街
頭先終於整到個細細地嘅loop
試緊水 突然之間個fitting鬆咗
我同我個妹：

仆街 啲嘢濕撚曬

有冇人可以代工 我又淘咗10條管 tg詳談

宜家都夠用 1080p 都唔洗點出力stream, 以前6850k 真係唔夠力

濕撚曬之後呢

入咗米桶

祝君安好

1.25V 5G 達成, 開到3400 mhz ram
結論係個唔用頂蓋保護器, 用返液金上蓋, 今日真係白做....

6950X會唔會好D?

邊度可以搵到day巴

要集齊7粒龍珠

開左=無開 不過1.25 5G

玩死我
扭上蓋保護器螺絲最實 : 溫度正常, 但都開唔到3200 ram
扭鬆D : 溫度熱, 但係一時時開到3200
上返液金+蓋 全部正常

其實除咗機箱底隻風扇之外都冇嘢有水
應該冇咩大問題
係個機箱底濕曬

實好過6850K既

我宜家steam 1080P OBS先得5,6% CPU loading, 以前6850K 1080P 已經爆到30幾% loading , 會拖低打機fps

諗諗下我宜家都無乜需要升級住 5960X再戰多一代

好有效率

越黎越想試下整分體式水冷

除左強國牌子bykski同埋barrow信唔

Bykski barrow信唔信得過

屌你,點解我之前咁慢

裝緊bykski 岩岩裝完水冷頭，下晝駁埋管就完工

bykski入門之選

成班上晒水

唉 想賣左部1950X

爸爸巴我個loop噴水
可唔可以sponsor我軟管fitting

硬管真係好難搞

咩料。。。

2059 gddr5

軟管都要sponsor!

好唔爭氣

我硬管彎10條 衰8條
最後仲要噴水 人生冇希望了

去買抽軟管啦

Performance 可能差5-10%？

為清死貨真係乜都做得出

2050?

老王痴左線

早排為搶先試ray tracing 俾咗七百幾蚊origin premier account

今朝玩完BFV 一嘢dl 咗一堆game

除咗我本身有CRYSIS 3

其他全部都係七百幾包晒

想睇完成品

nfs好玩 故事性一流

睇完真係會懷疑人生

我1080p medium淨stream都谷到粒1950x 40%+
不過我係用VBR同埋bitrate高

所以繼續用NVENC VBR 20Mbps stream + VBR 120Mbps 錄影
遲啲如果買咗4k capture card就開到240Mbps

好想入貨
但係唔見佢地有技嘉2080ti既冷頭

師兄 以你所知 係咪一定要用番嗰隻牌子既冷頭

姐係n記公版顯示卡冷頭fit唔fit到落技嘉既卡度

4款1060都覺得唔夠要整6款2060

2080ti公板佢張圖有話支援邊款

6 4 3

我1080P very fast 咋 ， CBR 7000
Very fast 5-10%
Faster 10-15%
Fast 15-20%
Medium 20-25%

我覺得CBR 7000 very fast/ faster 唔係好爛好起格都夠用

NVENC 要高網速先夠用 我30M搞唔掂

4k capture 用唔到144 / hdr

BB1000
有人同我講過睇我玩靚過佢自己玩

師兄 麻煩曬

頭3張邊張好

Bitrate 太高唔係睇果啲人會lag 架咩

下面xc ultra

聽日可以去買買買

EVGA FOR SURE

第二張

可能YouTube唔同，我以前60Mbps射上去啲觀眾都冇話lag

2,3有咩分別？

有xc 同冇xc
有xc個散熱好啲

Black係最屎
Xc black好少少
Xc好過
好似係

如果我買張xc Black...

回收我2700x+m7

軟管我來了
買定硬管下次用

運落黎貴唔貴?

入公司數

老闆咁好人?

聰住先

同埋如果用集運 寄中國地址
可以同個CS叫佢免運費

我諗緊想送張2070出嚟

打錯字
好，今日去黃金行下先

咪拜住

仲諗緊

怕俾雷劈

壕級行為

本來用硬管, 2,3年後裂左漏水, 死左張1070

家下2080用返軟管算.

仲有見佢地埋整流板套裝先好J, 但成人仔2千6以上, 仲唔包泵

唔緊要 我代你俾雷劈

又要我貼 就黎俾人負皮

白燈靚過彩燈

橙 又唔搵我代工

兩三年
冇定期檢查？

直運啦仲等 兩日乜都到

下轉zen2+兩張vega64 搵你

SF

今次我順豐到付

到zen2仲點會買vega64..

咪係 幾十蚊
d人加幾百都要快d
佢仲要甩晒d野等貨到

我有兩張64喺手 但係ek未寄block俾我

其實好睇自己趕唔趕
唔趕既話寄半個月都無問題

我有BARROW 64 BLOCK

我之前blackfriday買入
舊版block eol咗 免費升級rgb

$500 + 1 pack 可樂

白燈好靚

整硬管有無啲咩特別技巧

我大你一打津路

見到水箱少左水都覺怪, 無意識係漏水, 2，3日後張display 閃幾下就死埋, 再睇條喉裂左.

硬喉水溫成日又熱又冷, 好易脆, 以前玩超到水溫去70度都驚水管變軟漏水, 玩硬既更加唔敢超, 無熱風槍用熱水都屈到管

大多三pack可樂

唔敢上水都係怕漏水

水溫70度 cls

熱水屈管

我想要pg279q

成箱都係精

呢個係ram價
係500加兩pack12罐
茶包走我可樂數

津路

茶包沒人性

一張vega64已經係食電怪，仲要兩張

放全新msi 2080ti ventus 未過頭7

冇 我都係第一次 比想像中易好多

你咁樣搞一搞搞左幾多錢

我岩岩計過數 我既話2000蚊左右

淨block都唔止

cpu+gpu block 已經2000

Ek唔止
其他牌子ng g

cpu block 999
gpu block1350＋
fuck ek

冷排都唔平, 計埋水箱水泵, 仲貴過部冷氣

我上bykski睇cpu頭加gpu頭都係 900人仔咋喎

block我真係買返大牌子算

我岩岩買2080頭都680, cpu頭好似3百幾
加埋都1200港紙有多

正

咁又睇天份既

我已經係最平咁搞 3000

好 我再睇下先

我冷排買貴左d ge
再平d就係2500左右

你仲富貴過我

冷排我當你一個
360薄 alphacool318人仔
泵+水箱 bykski 338
fitting買barrow 18*11 198
管5條 60左右
風扇 3隻又500
2500點搞

咩coolant?
好緊湊但幾睇

精